[大量J圖] FYP問卷調查

麻煩大家幫手做份問卷,做完就可以拉落去慢慢J,唔該哂

Pish

1

2

3

4

5

6

7

8

9

有ladyboy

10連無難度

十連失敗

Pish
Jj插沙 跪求各巴打幫幫手

食緊飯 今晚放工填

Thank you

唔好比佢停

哦

lm

我係女人 啲j圖對我無用
但覺得你幾可愛
認真幫你填晒
dse加油
姐姐支持你

Thanks 姐姐

幫你推下啦

丁完，我返出去先

PISH

啲問題應該讀中醫先識

好高汁啊痴線

幫推

正評俾腳

雖然想講句支持，但份問卷長度係咪過長呢？ 同埋部份問題關乎到專業知識，未必咁多人識答 ，唔應該列入必問。

Thx巴打意見

做完幫推 加油

thank you

做完，J完，請問巴打可以食啲咩藥膳補補佢？

咁難答嘅 sorry巴打唔想鳩答整花你份問卷直接上一頁咗

beauty leg真係回憶

韭菜

PO多啲腳先

連登有愛

輕輕一PISH

填左

Thanks

自問做FYP 整問卷無樓主咁好心機提埋大家用電話做要轉向
加油呀

Pish pish

pish

留名做10份

已鳩填

太難做 去到後期完全唔識答

一開始好似Q4-5開放俾人任打答案
可能之後做分析會有啲難度
因為乜答案都會有
後面嘅問題有1-5可以選擇極同意/極不同意
其實有部份人都會偏向揀中間
到時都有機會會影響分析
最後就係錯別字 跟據 -> 根據
戴返頭盔 我其實都唔係咁識嫁咋

Btw 我其實幾有興趣知道真正嘅答案
四季應該多食咩味嘅食物

LM

春->甜
夏->辛
秋->酸
冬->苦
Thanks 絲打

食甜唔係惹濕 ？

春天要注重補肝養陽,食甜野有益脾胃,惹唔惹濕就唔清楚了

鳩答錯晒

錯鳩哂

幫下你喇

THANK YOU

做左

咁多j圖 飲咩可以補腎

閪水

THANKS

btw我想個19至25答案

19.枸杞明目,當歸補血,菊花清熱解毒
20.脾
21.春-肝,夏-心,秋-肺,冬-腎
22-23春-少酸增甜,夏-少苦增辛,秋-少辛辣增酸,冬-少鹹增苦
24.菊花-寒
蘋果-平
胡椒-熱
椰子-涼
雪耳-平
甘蔗-寒
紅棗-溫
蜂蜜-平
山楂-溫
薑-熱
25.3條都正確

負評我比既

HAPPY FRIDAY

你啲圖太有誠意，明知份問卷長都要做

多謝 我會繼續努力

我們已經收到您回覆的表格。

可唔可打包你成個drive

done

打包左之後你幫佢推po呀？

幫推

各位做完可以比埋老豆老母做

樓主好波幫你填

只j唔做

太難，你預左好多人鳩填，出到黎個分析超流